美國到底係金閃閃定士郎？點解可以無限救市？

又6000億

Pelosi Floats New Stimulus Plan: Rolling Back SALT Cap

A proposal to retroactively lift a limit on state and local tax deductions would largely funnel money to relatively high earners in high-tax states.

淡友又輸

因為美國個債務上限係無上限

只要大家仲信美金係冇問題 但如果有日 其他國家研發到超級武器 就好難講

印出黎 所以係紅A

FED 無限發債= 聖杯 = 櫻
議會通過方案= 補魔力

就算個病繼續落去都冇問題
美國無限劍製

我深信牛2轉牛3既終極震盪已過
依家係牛3

個個留係屋企唔開工，救條撚

美國政府: I am the money of my world
Unlimited Quantitative Easing!

譯做金閃閃好核突，人地係吉爾加美什，聖經大洪水神話都係抄佢

標題唔想太長
請多多見諒

無限之發債

咁其實係咪已經唔需要再睇公司業績前景

只要一路印咪一路升囉！？

蛇偷食長生不老仙草

聖經真係2次創作

都要睇間公司點洗啲錢
用啲救市錢黎回購股份咪升囉

除非全世界窮到無錢再借俾美國

原來對美金的信心係來自核彈
人生真係好諷刺

FED唔會無限期概印錢
總有一日會停水

北韓呢Ｄ未進步過嘅國家就話，仲核彈，咩年代？
美國體制，教育同科技都係世界頂尖，一路做緊世界龍頭，儲落咁多資本，加上睇到未來都仲會有穩定發展，先對美國有信心阿

搵佩落西補魔力

但點解防疫工作仲差過北韓呢Ｄ你所謂未進步過嘅國家

因為信咗中國 WHO

唔係「譯」, 而係FZ入面佢花名真係金閃閃, 定係你想用花名音譯金比卡?

金閃閃連乖離劍都有， 咩唔得